牡首辦內有少量警員已上gear

各位小心

特首辦

都岩既，俾人斬撚左對腳唔敢出嚟串人

對視就夠，焗死啲差佬